打機headset求介紹

想買打機headset比男友 佢平時打開lol
本身想買asus rog theta 7.1 睇落好靚 但好似好重咁
請問各位巴打有冇咩好介紹

是但啦
戴落舒服先重要

買咁貴就直接sennheiser gsp 670

仲打lol
支持祖國

有咩好？
相比起steelseries arctis pro wireless呢款呢？